天水圍頭中催淚彈孤兒仍危殆 網民集氣支持

Source:

15歲少年傅同學11月13日晚在天水圍被防暴警發射的催淚彈擊中頭部重創，即晚入院進行開腦手術後，情況未見好轉。傅同學父母雙亡，與兄長雙依為命並由叔父照顧，今日再有網上消息傳出，傅同學病情仍然未見好轉，求網民集氣支持；協助傅同學的基督教信義會青少年服務總監竺永洪向《蘋果》表示，傅同學仍然危殆，手術後一直於深切治療部留醫。

現場消息稱，11月13日晚上約9時，逾百巿民包圍天水圍警署，並在附近街道設路障及磚頭陣，期間向警署投擲汽油彈，警署停車場一度火光熊熊。警方其後在警署高層向外發射催淚彈，短時間內發射至少50枚，未幾防暴警衝出向人群發射催淚彈驅散；至晚上10時許，傅同學在天水圍新北江商場對開，被防暴警發射的催淚彈擊中頭部昏迷，義務救護員進行急救再送院。

千祈唔好有事，求大家集氣！

呢啲時候好唔想正皮..

手足頂住

手足頂住！！

仲係危殆

Add oil bro

集氣

死黑警又殺人

加油ar

要無事

屌住呀

手術咁耐仍然未醒 好唔樂觀

加油小朋友

願以若干壽命換傅同學平安

你要快D醒呀